仲唔訓教？！

快撚啲訓！！！！即刻馬上現在！！！！
唔好聽日得幾個手足早到然後落單
喺屋企嘅立即訓覺

快啲訓教呀！！！

訓！！！！！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我地夢中相見